曾詆毀香港示威者 美國五毛 Max Blumenthal 被捕

【有請小鳳姐】曾詆毀香港示威者 高調支持中共 收普京錢做阿薩德喉舌：美國五毛 Max Blumenthal 涉拳打腳踢委內瑞拉反政府女示威者 被華府警方拘捕

（主流外媒唔會報呢啲曱甴，不過唔好 click 入以下網站，全都係普京資助嚟）

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

補上拘捕令 / 誓詞

幾時可以拘捕Nathan Rice ?

美國撐共五毛叫 "tankies"，名稱因當年支持蘇聯派坦克入侵匈牙利而來。

Al-Jazeera 有詳盡報導呢啲假記者：

"In recent months, several of the same figures have turned up in capitals from Caracas to Managua whitewashing mass repression; they have dismissed Uighur concentration camps in Xinjiang, slandered protesters in Hong Kong; and they all somehow find Vladimir Putin unimpeachable.

Indeed, Blumenthal's political reversal started with a Kremlin-sponsored junket to Moscow in December 2015 - to the same gathering where General Michael Flynn was compromised and where Jill Stein abased herself."

點解美國共和黨會高調支持香港，民主黨好似低調好多？
唔係因為共和黨係好人。某程度上，係因為民主黨左翼被一班 tankies 挾持住。

可唔可以講多啲

美國好多年紀輕輕剛入大學，初次政治覺醒嘅小dd小妹妹，好容易比人呃。受 tankies 影響下，以為支持中共、支持普京等於反 Trump、反種族歧視。 Max Blumenthal 呢啲甲由功不可沒。

只不過觀察美國近年政治撕裂、社交媒體生態後，我嘅個人猜測

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

高學歷費青巴打之前都post哂蘇俄對美國統戰既方法，

美國大學越戰開始就左到傻，都應該係蘇俄間諜當年播既種造成

八月底 Max Blumenthal 嘅 Podcast，邀請咗 Twitter 上最出名赤納粹 KOL 之一 Carl Zha 討論香港反送中運動。話係美國比錢示威者搞破壞，係一場美國操控嘅種族歧視反大陸人暴動，主流外媒報導嘅全係假新聞。

普京一方面出錢壯大極右勢力，另一方面出錢壯大 Max Blumenthal 為例嘅極左五毛勢力，目的就係要令美國民不聊生，兩黨無法聯合抗俄抗共。

"Russia cultivates fringe groups on the far right AND far left":

自2016年起，露西亞嘅新冷戰模式已令西方國家措手不及。希望打國際線嘅手足，多啲了解以上嘅形勢，從而反思點樣壯大反共戰線。